發夢見到十九區，竟然喺同一日同一個時間好多人野餐

個夢話 原來每個區都有野餐做運動嘅好地方，簡直好似係全民野餐日，唔知每區分到幾多慈母參與同樂日呢？

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖